大家好，我係2049年回流返黎既香港人，你問我答

大家好，我是从2049年回流的深圳香港人

糖桔訶德

編輯

？

你真名係咩？我可以話你知2049年既你

林早洩

中共收皮未

未，比連登仔燈到反

邊有咁易收皮

連登執左未?

改左名

叫高登?

中共出左實名認證，班鍵戰唔敢再亂up，連登愈來愈少人就收左皮，

2049年仲有冇真人AV? 定係已經用AI取代？

2049年到時邊個國家最強

仲有冇iPhone

沙中線通車未?

香港可唔可以打贏美國

屌左你老母未